放iphone 11 64gb紫色有單未開封

16/12/2019係官方買咗部iphone 1164gb紫色，
諗住做聖誕禮物，而家乜都唔駛喇...未開封求售

1000收

整張信用卡食迎新自己買
一定平過上網買

問題係我而家無用喇...

Take care bro
I know that feel

1200

有心放留TG 1200不2價

Good luck Bro

10000即收

2000收

唔 自用？ 不過得64Gb又窄窄地

買一對嫁嘛，咁仲點自用...

4444$

幾錢

可唔可以當聖誕禮物送畀我?

不如我做樓主條女 你送比我啦

不如我做樓主條仔 你送比我啦

不如我做樓主個仔 你送比我啦

我都係恭喜樓主

不如我做樓主條J 你送比我啦

2888, ok?

4500